［Netflix: Dirty Money]點睇VW排汽造假

個人睇法

Volks Gate只能話係買家都係自欺欺人
如果真係想環保就買Prius啦 （十年前就有）
買完Turbo Diesel又要怪Volkswagen
根本Diesel本身就係出名高污染 做少少fact-check就知佢啲車冇可能做到排放數據中咁出色

本身你買件嘢人講你就信 查一查就搵到一大堆調查 宜家新聞爆出嚟就話俾人呃俾人昆錢 呢啲人放喺2008件金融風暴一樣係俾人呃到渣都冇 零生活智慧

Btw 巴絲打有興趣可以去影視台睇睇Dark Money個post

我喺嗰度加咗少少愚見

買diesel 多數貪低扭+油錢平
環保who cares

講緊外國喎
外國油錢咪差唔多
環保唔會揸車啦

話之佢真假

平左稅就得

香港就可以環保唔揸車

莫講話外國既二三線城市
係紐約冇車都幾大問題下

我明樓主個pt不過商家隱瞞真實數據就係唔岩
起外國，車真係必需品而柴油價嚟講有時仲便

外國柴油真係平氣油好多 而且落雪揸柴油係好力好多

唔可以用金融海嘯黎比
呢單野係造數造到連政府驗車機構都呃埋，上網睇到既數據都係假

所以香港cut柴油私家車係正確